我係和理非，過左尋晚，我決定做一件事

政府點解唔怕逆民意唔單止係因為無民意授權，仲係因為唔需要為自己既所作所為負責。既然唔負責，唯有報落佢D親朋戚友度。

岩岩整個Page，求各位大佬唔好負皮，槍頭一致對外
關心政府關聯人士大聯盟

報料去呢度：

我係度諗，唔沖得既人究竟可以點幫手破局，點懲罰呢版人，合法好，唔合法都好

目標有三：
- 提供匿名環境揭露政府、建制及其家人的真面目
- 撇掉道德枷鎖，關心政府、建制及其家人的豐功偉績
- 成為政府、建制及其家人的後果

推